過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

依家出現以下嘅問題：
1. 情感上嘅錯覺
好多人覺得多人感覺上係會安全啲，事實上未然，反而係最易被人target。
2. 敵暗我明
唔淨止講便衣，手足每次都暴露係對方嘅視線範圍，仲要係停留一區域過長時間。
3. 目標不明確／過於單一
由以前rb嘅目的係阻止狗嘅進擊/癱瘓交通，到依家成為任何活動指定動作，喪失咗當初嘅作用 (rb起得越嚟越薄弱，已經演變成普通雜物)。缺乏其他行動配合，安然留喺同一點，只會淪為獵物。

對家現時嘅戰術：
1. 先盡量聚集班手足去一處（多數係易攻難守／常出現既地方）
2. 初時包圍圈會遠離聚集手足嘅視線，令手足鬆懈，並且被多啲人加入聚集，因而給予一種安全嘅感覺
3. 對家係會喺呢段時機出擊：深夜人丁單薄 ／ 聚集嘅勇武手足比例高
4. 進行圍捕方法
a) 由外圈慢慢收窄，最後一網打盡
b) 便衣發難+小隊突擊衝散人群，然後喺預定路線截擊
c) 由內面突擊迫出手足，喺空曠地方捉捕（用於手足易守據點）

解決方法有：
1. 唔可死守一處，要由敵暗我明--> 敵明我暗，以大批人掩護行動／所有人一齊遊擊。純粹小型集會嘅話，就需要見好就收減低傷亡。
2. 拒絕情感錯覺，知道人多等於大目標。所有外圍、近遠街道、逃生通道都要哨兵，時刻留意現場情況&即時當報消息，不要戀戰（落到場會發現好多人唔願走）。
3. 雖則係去中心化抗爭，但係現場永遠需要幾位軍師帶領。請自認有能力觀察戰場，果斷冷靜嘅人主動／由投票做指揮，解決群體壓力所導致判斷力降低嘅問題。

雖然WARS令出嚟人數大減，但唔洗灰心亦唔代表運動完咗。只要香港人一日未死，抗爭都會繼續到底。
永遠唔好俾咗個主導權俾敵人，最大化團體嘅價值。
我哋先係獵人，唔係獵物。

所有同行手足一齊走落去！！！

光復香港 時代革命

推

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

Push

Lush

場運動未完

我知仲有好多手足！！

係時候攪地下

推到每個手足見到

同意
進化係需要

每次完一場活動就要檢討
睇下有咩方面可以改善
唔可以用死一種戰略 要靈活變通
攻其無備 出其不意

希望大家幫幫手
將焦點放返喺抗爭度

2月8日之後既過街老鼠一定會更暴力拉人

係咪仲想hea落去
對唔對得住被捕手足

仲有被殺手足

係無成功例子所以唔敢做
睇嚟要再激勵士氣

將軍澳一役話咗畀我哋知班狗仲係咁癲

絕對要反抗
定係想捱多5年
自己揀

打記者 濫捕 全部做齊
提高警覺呀！！

有戰術
但係都要大家齊心先

試水溫
想信好戲陸續有來

而家我哋太被動！！

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

tui arr

push

岩聽喇

記得教條
我哋並唔係獵物 我哋先係獵人

希望多啲人學到
思想上嘅裝備

推

黑警中肺炎死全家

睇多啲抗爭嘅事件
從中學習

醫護記得見到狗官黑警病咗要好好招待啊

like完幫手share出去thxxx

游走游走游走

講得啱
出嚟嘅要有心態上準備 唔係行街係抗爭
時刻提神之外 亦要檢討問下自己依家做緊咩 自己係咪幫緊手

嘩
你敢挑戰人多無事

深夜行動一開始就唔好

加上便衣狗加鬼 點打

思維跳脫
人多人少都有利弊
所以要衡量風險

好耐之前見到既文, 唔知有無用

原文:
-咩係游擊戰
游擊戰係不對稱戰鬥, 即係一方人數少, 裝備低既隊伍對抗裝備強, 人數多既正規部隊, 不對稱亦體現係雙方裝備質量, 人數, 訓練, 可用支援等等, 因此, 游擊隊要好清楚自己同敵方既能力去到邊, 咁先可以擴大自己生存力同任務成功率

-裝備
正規部隊裝備同科技上係遠遠勝過游擊隊, 人地有裝甲車, 部隊上每個人都有靚甲, 靚武器, 支援上佢地有無人機, 有監視系統, 有快速運兵交通工具, 直昇機空中支援, 熱能紅外線等等等等...另一方面游擊隊不可能有呢D豪華野, 游擊隊得D原始武器. 如果佢地想要靚野就要係敵人身上攞, 運輸方面只係得平民交通工具什至得對腳. 如果游擊隊同正規部隊互砍, 毫無疑問游擊隊會係潰敗既一方. 所以游擊隊要盡一切可能避免同正規部隊面對面對抗

-部署
游擊隊其實都有優勢, 第一佢地係好易融入平民之中做偵察. 一個好既游擊計劃首先要知自己面對緊D咩. 對方有裝甲, 你有無方法破甲? 有, 就打. 無就唔好掂唔好自己找死. 選擇行動目標時要乎合自己手頭上可用資源. 行動通常有兩種, 襲擊(Raid)同埋伏(Ambush). 襲擊係指攻擊一個特定地點, 行動目的可以係搶裝備搶資源, 又可以係削減敵人或破壞設備令敵人用唔到. 襲擊既次序係首先搵個孤立,無咩保護既地點, 之後突擊+做要做既野(事前當然要plan好), 然後對方反應得來之前閃. 突擊前可以制造干擾, 分散對方注意力, 令對方援軍去你想佢地去既地方, 令襲擊目標更易成功. 埋伏個原理同襲擊一樣, 不同之處只係個目標係移動中(例如人員, 車隊之類). 兩者都係打, 兩者都係對方支援來之前閃

-奇襲, 速度
奇襲係絕對必要. 出奇不意,突如奇來既攻擊會比到游擊隊極大優勢, 對方要時間去反應, 特別係當對方受到攻擊時先發現游擊隊原來就係佢地隔離.可以想像下對下心理陰影面積. 再重覆多次, 奇襲係絕對必要. 如果你去埋伏但對方一早知你位置同早有準備, 下場係點可想而知. 同埋開波之前諗定有咩重要地方應優先打? 有無野一打左會令對方更混亂或傷害擴大, 例如對方指揮? 重要人員? 重要器材? 突然攻擊加選定最有效目標可以令奇襲優勢最大化, 大大加強游擊任務成功率
另一個重點就係速度, 雙方有接觸個一刻, 無論係你開人波定人地開你波, 個計時器已經倒數緊. 對方會盡佢最大之力帶海量支援來剷平你. 不過根據唔同情況地點等因數, 佢地既支援通常要花D時間先來到. 游擊隊要就係對方支援到之前閃, 機動性係第一優先, 唔好戀戰, 否則敵人只會有愈來愈多重型支援來將游擊隊輕易消滅

-有效利用地點, 徹退
當成功攻撃一個目標之後, 第一時間唔係慶祝, 而係睇下有無咩可以用來加強自身游擊隊, 有無咩靚裝靚武器可用? 敵方身上有無咩有用資料? 攞得就攞攞唔到走前破壞佢. 如果時間許可徹退之前睇下有無地方可以放置陷阱去削弱對方支援.? 徹退計劃最好係行動之前先預演下, 每個游擊隊員行動前一定要知幾時要閃同點樣閃. 幾時徹退可以係達成某個目標之後徹退? 定係雙方已接觸一定時間, 例如X分鐘無論結果如何都徹退? 游擊戰入面時間係重要過目標. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 再講點樣閃. 徹退要分開幾個小隊向不同方向徹退, 開波前應事先已知徹退路線, 同埋事先應該有個穩藏地點可以放低你D工具戰利品同換上平民裝, 徹退時更安全. 你一個平民裝手頭上咩都無, 對方會攻擊你既機會都會低D, 裝備可以遲少少等風頭過左再慢慢攞返. 最終游擊隊會返返Base, 重整, 再策劃另一行動, 可以既話個Base應該成日轉去避免偵測.

游擊戰唔會每次都成功. 保持警覺同清晰目標, 應徹退時就徹退, 保住自己條命, Survive and fight another day.

同正規部隊互砍既游擊隊係100%潰敗. 游擊隊要盡一切可能避免正面對抗.
唔好戀戰 機動第一.
行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

可能要首先俾多啲人知
就好似禁捉鬼，私了呢啲教條
慢慢學習就會用到

時間都係好問題探討
凌晨永遠係最危險同多人被捕嘅時段

比係打
我諗最大化避開衝突更重要
呢個係遊擊嘅首要目標

而最少代價換取最大成效

幫你置頂
我諗大家要首先思維裝備

幫手推上熱門

Sie sind das Essen und wir sind die Jäger

tui

你是獵物，我們是獵人
You are the prey, and we are the hunters.

thx
tui

p

香港咁撚細點打游擊

係因為細所以更加要
陣地只會無路走

thx
推

肯認真獅鳥先啦
次次都只係爆下血

走都冇得走
咁多cam 香港人口密度又高 連買武器都買唔到啦
其實黑警問題只能靠美國同支那第二階段談判,政治解決/中共迅速瓦解,外國軍事介入

push 唔小心負皮左

個隻知名五毛唔洗理啦

唔緊要
連推補數

始終都要靠自己
外國係協助

如果選幾位領袖有卧底點？

成班卧底推舉一人

實用post

勇武買少見少

機會少 所以更加要珍惜
唔真獅了等幾時

上次天水圍咁 要咁加狼

你咪解釋吓香港點打游擊囉

啱
已經block咗

block我冇用
你解釋吓香港點打游擊
細撚到咁

只描一隻黎打 其他人會埋唔到身
球場打架套戰術黎

pish

大家本身都要自行判斷
啱嘅當然做
唔會佢叫沖去重狗地方都做

但係你講得啱 呢樣嘢亦要提防

thx
希望多啲人知

好似黑社會d 家法咁 斬左手落黎先

所以要更加珍惜
點樣優化戰術令佢哋安全啲

話嚇死人 班狗點敢搵命搏呀

禍必及妻兒

隨便一個黑警係連登開post叫人出都實有人出 何況啲大日子 咁搞法多多人都唔夠

平時就好似年尾咁踩線
樓上樓下果d 行防煙門冇仇報

唔建議捉鬼
但防鬼要做好先
由其是係小型集會
人數基數越細越危險

推！

Duh

敵人在暗 對其他人不利

呢個有用，推上去

大家冇共識
做唔到就算死人都唔退

真

無錯. 總之就係硬鬥硬死緊, SET好目標, 達唔達成目標都好敵方支援來前要閃

所以要係時候改變
無人想被咬

算啦，無人理架
最緊要多人，多人先有安全感
最緊要夠浪漫，有意義嘅地方同日子明知會被咬都要去
最後每次都要夠多人傷同被狗咬，唔係點重燃初心同革命之火？

目標
達成：安全返屋企
失敗：都係要安全返屋企
唔好做多餘野
就係咁簡單

戰術post要推

點知軍師唔係鬼

調番轉諗 如果軍師判斷錯，手足都俾人當係鬼

未打先輸就係你d人，一下就ban人地，香港地形複雜警察都未必知道所有地方點行，熟路人打遊擊先係最好選擇。

所以出就要做出準備
用啱嘅戰術

一推再推

要有刀先得? 失明咪算囉

有用分析，推！

有機會誤判形勢 所以最好多個一齊傾
睇反尋晚tko 我認為係有必要有指導先
就想無都要做好哨兵工作

推 要進步

可能小女本身唔浪漫

講得啱

唔好戀戰好重要
適當時要散就要散 散左可以再聚

光復香港 時代革命

推
支持
admin channel

絕對係
香港地勢本身已經少大路 更需要遊擊

係同一個位停留太耐=比時間人地部署
另外無清晰目標set完rb仲企係度唔知做乜
呢啲嘢一日唔解決嘅話
街頭抗爭真係同送頭無分別

戰術post
推

好耐未見過呢類post
推

啱
手足街坊要知道呢個法則 佢哋少接觸可能未必知
抗爭係要食腦嘅

當年日佔時期，香港都係打游擊咁擊退日本仔

邊度有admin channel？

幾時都話，未肯起殺心殺狗，警察都唔驚你，因為知你唔夠膽攞佢命，佢就隨時可以攞你命。

就係心態上未對等既分別。

be water
don't be stone

光復香港

連登就係需要呢啲po
大家不妨copy and paste落自己po度 本人絕對歡迎

當你見到咩831，721記念日你就應該知個活動危險

點解?大佬你每個月搞一次，個個月時地人行動方式都一樣既時候

傻既都諗到點捉你......

你有冇見過人打仗前通知人幾月幾日幾點過黎偷襲

仲有美帝幫手

推，場運動未完

心態好重要
唔記得咗嘅不妨睇多次winter on fire

時代革命

我意思係channel既admin可以remind下大家

班狗依家真係當打npc咁重複打同一關卡

絕對係
減小傷亡
保留&善用最大戰力

戰術推

希望啲admin可以睇到

最有效活捉隻便衣狗

希望連登admin可以開個軍事戰術台

仲有班人個潛意識仲係相信班狗有法律，警例會守，幻想自己只要唔做咩，企係係度唔會有事既

唔該放棄e種可愛既諗法

你要當佢地係一班喪屍黎應對，見到活人就會衝去咬

咁你就唔會吸引完佢地過黎唔走，唔會用佢地罵交等on9行為

對付喪屍只會走or殺，唔會有人引喪屍黎追自己

開花可以解決問題
哨兵覆蓋範圍亦可以破解班狗同便衣嘅配合

現實係無
極權政府從來唔需要法治管治社會
而係恐懼

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

Tui

推比admin睇到

推
國際戰線要人！

pish
太執著rb了

share去telegram會快啲

無錯
仲要係阻唔到人行嘅
起嚟都冇用

成個香港嘅環境唔同晒啦
科技又upgrade晒
仲有當時游擊隊對戰局嘅作用根本不大

已經retweet

閒時要睇戰術post 健身 文宣

[重要]大家完成個目標之後就可唔可以走

香港人一日唔進化，就繼續有人死。講嘅由其係嗰班冇體能、有包伏嘅人，和理非都要進化成勇武。勇武要改變抗爭模式。

冇體能、冇病而又四肢健全嘅你開始練體能沒？

Btw, 大家保重身體先

可以綜合曬戰術寫個網/論文

啱
身體健康行先
所以要強身健體增強免疫力

meow

暗玩小隊

幫推

thx;-
推

冇計，TKO根本係守邨戰

其實講黎講去最重要既係武器既差距令我地好多野都做唔到

其實條邨好好守
但係噚晚由裏面迫出捉 所以一樣危險

武器其實火魔嘅威力可以媲美催淚彈同橡膠子彈
所以唔洗輕視手足嘅武力

推推

拉到咁上下 等下次再有修例先再出嚟抗爭算啦

射程上既不足講左幾個月都解決唔到
你未出前已比人開左槍啦

咁多出入口比人內外夾擊點會好守

講唔上遊擊, 未有有效武器亦未有足夠武器訓練
我地一直做緊都係擾敵, 造成交通延誤, 引蛇出動

破壞運輸 / 突擊 / 埋伏 都係需要打, 而家情況冇一班人敢打同冇太多人使用真實嘅武器

所以遊擊嗰套進攻唔適用

我方混入平民入面亦基本上失效, 當佢大範圍收網嗰陣自然有機會捉到
亂捉亦冇後果, 同埋有便衣曱甴點相+混入,我方對此未有對策,佢地又玩開臥底

而家每次似遭遇戰多過遊擊戰

唯一可參考係
對真係要地型認識,熟習區內建築物/ 街道 / 逃生路線,
行動前要部署, 放置一啲變身物資係指定地點方便逃生. 一定時間內撤退
深夜戰極不利基本條街得返行動組人士, 同少量收工友, 難搵到cover
不過實際行動上太難, 因為大多係獨立行動, 一時出黎嘅行動組,
所以冇時間睇資訊, 亦冇指揮官難以控制行動, 除非你叫啲人戴住一邊headphone咁行動, 包埋哨兵

戰術post

啱 知道自己今日行出嚟嘅目標係乜 做到嘅咪去做 做完換裝隱身喺人群中 發覺做唔到想做嘅目標 都要換裝隱身 咁先係Be Water

非常同意 情感上嘅錯覺 呢個point

改裝發球機

John wick tactical pen

手足
我真係好掛住大家
好心痛大家

美國有通知日本放核彈

其實講得出革命 就所有法律都要無視

人多一定安全過人小
第一個垃圾論點真係on9
樓主根本分唔到有無人都係危險
但係人多好過人小呢樣野
之後就得出結論人多唔等於安全
但係從來都係講人多好過人小
建議樓主搞清楚邏輯先

Yes，狗係需要閹割，咁先唔會有流浪狗

cctai : 相信前線 不准blame the victim

要變

哨好重要！

上面話成立小隊嗰啲都痴撚線 點解要人地冒生命危險幫你做你想做嘅嘢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有咩係我哋做得岩
罷工 未係時候
開花 預約送頭
街頭 大圍捕
黃店 個間假 呢間偽黃

繼續be water! 支持手足!

推呢個個

根本係用武肺來停社運

班人渣一個都未被清算

推 係時候要變

一撃脫離戰術

welcome, 有意義post 盡力推

721831

唔同意，仲危險

200萬人拉唔曬
唔係拎數字打飛機
試諗下可動員人力幾咁龐大

好守在有大型屋樓宇 對於住嗰頭既街坊隨時可以避難
或者手足有個就腳嘅地方休息

係麻煩 不過要減低犧牲嘅就要咁做
我知好多人唔識睇地圖所以遲啲要有人整個教學

連登長期需要嘅

仲有書

被拉唔代表起訴
被補嘅七千幾人與我們同在
救佢哋嘅就要贏呢場仗

有冇通知都走唔甩啦
BTW呢個亦係戰術之一

推唔郁

琴日人地一架白色車衝落地，黑衫就gg了

唔建議太揚
俾記者影到就夠

烏克蘭人民都冇槍架

係都唔應該public講既

口號抗爭大法

戰術post留名

有時太多批評唔系好事
鼓勵説話俾建議先可以團結眾心

留喺屋企暫時最安全 亦唔會怪大家
但係呢段時間都要做好網上嘅文宣戰 裝備自己

呢排身體要緊都少左出, 唯有去輪口罩個D 位叫下

講左咁耐 玩磚頭冇用架
最後個句係精粹 必先練心先足夠強大去面對

脱離習以為常嘅行為
做出人意料既野
攻其不備 出其不意

游擊的確已經再無任何用途
要考慮重新回歸確保到退路既陣地戰

加油振作
推

係一衝就散
所以聚完無戰力人多都系冇用

堵路黎講

民居呢 好似就太危險

高危地方附近 唔知係咪已經佈左人肉高空cam 住

有興趣既我會再開多啲

係
保住條命先有氣力抗爭

健身 健心 健生

推，實用文

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

香港獨立，唯一出路

感謝絲打

dont say that

聲東擊西

奇正相輔相生

殺一隻狗睇下點先 其他講多無謂

會流動一早流左。 而家果班係蠢材。 面對現實你落場叫佢地都唔會郁。

都要有策略架嘛

唔代表你可以咁話
好多嘢係需要心態上學習

堅持！

幫手推

支持

好心態

推推推

拒絕p牌 急速成長啦各位

大家都成為經驗老手

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好多手足仲係到 根本無停過

提醒大家

拉得7千人 點會就完咗運動
咁其餘幾十百萬人點算

多人知就越好

tui
p牌推吾郁

例子都舉錯
香港有條撚打嬴日本咩
係美國放原子彈令日本投降, 日軍先撤出

d

2. 好認同 真係好多人好戀戰唔睇哨grp
明明講晒曱甴有行動 都係會繼續企原地同遠處嗰一兩隻曱甴舌戰 俾晒時間曱甴為之後嘅行動做準備

3. 如果有有經驗勇武做軍師 記得做好反跟蹤
宜家啲便衣係冇樣睇 有啲著到好街坊
eg噚晚尚十有便衣狗係踢拖

依家無人記得be water

所見略同

嗌完口號
但係唔做。。。

提出諗法姐，我哋又唔係拎支槍指住你個頭逼你做

推，有用

反而可能因為 WARS 而在不同區開花
我地或者可以利用這一點

好難再有下個5年
有能力支援嘅 走得就走
冇能力移民嘅 都會因為係咁輸而心淡
而曱甴啲gear又不斷升級 啱啱先喺法國訂咗幾千萬嘅裝甲

所以今次真係輸 之後更細機率贏

推！！！！ 光復香港 時代革命

721
831

101

知道大家都進步左好多，
依家需要既係諗多一步 要長遠計劃
打擊警狗

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

死士極限一換一

講就簡單

好守就唔係一晚捉過百啦

推一下

總之一句
Be water
順勢而為

我諗好快有行動

我最嬲就係見住啲狗壓住大家响地上。好多人圍住拍片，好緊張！但係冇人出嚟幫手！好似在拍戲咁！堅㗎！只要解決呢個問題，乜嘢都可以啦！

勇氣嘅問題

有一百萬人同行，要什麼勇氣？這是我不能接受的問題！

二百萬人中，不能出現一萬個有勇氣的人？搞什麼七個月運動呢？

正正係就算有100萬人
但係冇人肯去救手足嘅
都係無用

所以想出一個香港人一定有勇氣去做，又有效嘅方法啦！印尼女記者無咗隻眼！好慘㗎！每日在連登鬧狗？浪費時間！

我要講嘅重點就係，醫護罷工都無效！罷工有何用？真正罷工係點㗎？

首先問 你覺得淨係罷一個星期有冇用？
同埋睇下法國，荷蘭罷工就會知真正罷工係點

勇武應該要埃塔化

大半年訴求都唔升級 唔去了解主權問題
無主權 就無治權 就無民主呀

香港人:
五大诉求 决一不可
共同维护 一国两制
主权归京 唔要独立
生生世世 做支那狗

肯定我又會俾人話分化
不過我堅信 香港要生 一國兩制要死
五大訴求只會由香港國政府滿足

學下靚坤 捉晒佢全家

香港獨立，唯一生路

never give up
be water

我係想話唔應該把罷工同封關推到醫護身上！係全港市民應該做嘅事！你都有講法荷兩國啦！醫護？

係呀
唔係真三罷香港抗爭就好難成功

林鄭有決心捉哂所有人！大家要有決心令佢失敗！無決心成事，一開始已經失敗咗啦！所以被捉四千人！Right ?

依家九龍灣有班黑衫便衣狗拆連濃牆

安排呃ot 最後狗屋無野做，廢物利用變高薪清潔工